焦慮症圍爐 真係好辛苦

我知自己無資格話辛苦 因為比起其他更嚴重嘅人我真係好少事，但係日日心情低落食唔到嘢訓唔到教，我真係好想死。仲要自己本身唔係啲好depress嘅人，諗起以前開開心心生活好順利就更加唔開心。已經唔係啲好堅強嘅人，好驚自己有日嚴重到有自殺念頭就會去做。

有冇睇醫生啊

準備聽日睇普通科先，等佢再轉介我去第到。btw多謝你覆我

擔心咁多無用

瞓唔著
btw，睇咗醫生會好好多，keep住睇一排就差好遠

我都訓唔著，呢個時候有人陪真係好重要！你訓唔著有我陪你！

呢排肺炎個人又焦慮返﹐之前都斷咗排

我周不時壓力過大都會觸發到
我明呀
仲會鑽牛角尖
用任何方法去等時間過都好
唔好決定任何嘢

都真，我有諗過係米自己成日屈喺屋企屈出病

不過講真
情緒病係病嚟
佢唔係你嘅全部
會好返嘅
病緊嘅自己好唔似自己
不過都係你嘅一部份
要共存，但係又要克服

多謝你覆我大家都要一齊加油 第一次上連登圍爐見到啲明我嘅人 真係舒服好多

雖然未確診過 不過睇個D醫生

佢地都覺得我有panic attack

發作既時候會呼吸唔到

但係我平日都係一個好樂觀 開心既人 所以都唔知點解會有呢種病

我同一模一樣，我都係平時好多嘢講成日笑好開心又外向嘅人，我都覺得自己同呢啲情緒病大纜都扯唔埋，但無辦法啦，呢啲嘢都唔到我地決定。最重要快啲睇醫生，有需要就搵朋友搵人傾，真係會好好多加油！快啲睇醫生啦

希望可以盡快好番啦... 我驚真係handle唔到呢啲嘢

病向淺中醫
中啲睇醫生早啲好

btw你地想可以加我tg呀！夜晚晚訓唔到又唔想阻到人可以互相圍爐都好

其實我OK 同左而家個個一齊左之後 好左好多

雖然有陣都會有個種情緒 但係身體上既反應已經無咁嚴重

對於情緒或者焦慮 我反而控制到 但最黑人憎係身體既反應

明明當你做緊正經野既時候 呼吸唔到真係好煩

開頭以為係心臟問題 但睇過胸肺專科 照晒唔同儀器 發現咩野問題都無

所以醫生先話應該係情緒問題 但一直拖拖下都無去睇心理醫生

只係今晚SAD SAD地 咁岩見到你個POST 同你講聲我明白你姐

加油

啱 左諗右諗都唔係辦法 睇醫生最實際

有資源可以見下therapist 嗰類

同你好似
每日都好攰 但每日都訓唔到
覺得好多好細微既野都迫爆左個腦
好辛苦
好多野控制唔到咁喺個腦度跑

我會好番㗎 多謝你

therapist 係米要幾千蚊上落？

係，放心 我同你一樣。我生活依家好好，稱得上0煩惱，但個腦仲不停諗黎諗去 好煩

歡迎嚟同我班行山友行山

完全明你既感受
我一個月前都係咁 突然有成個星期都係負面
但我未至於諗到想死
只係真係好負面 可以全日無定時咁喊
跟住轉左藥之後就好d
你有無睇醫生同埋見心理學家啊？

心理學家都要架喇
但係有d係唔使錢既 要搵返你自己個區精神健康綜合社區中心既社工幫你refer

我無呀 因為都係啱啱開始有呢啲情況，唔知會唔會自己好轉

睇私家，政府最快排一年

都真係貴，但係唔使長期見
所以有資源先去啦
如果無錢可以試下去NGO問下

少少事就好壓抑
個心長期有野壓住
香港人真係好大壓力

一緊張就會呼吸唔到同個心口痛 冷靜落黎又冇野 個腦24小時都不停咁好驚真係好灰 一驚就會身體有問題 一有問題就會驚

有無tg啊 可以當同路人傾下 同你分享下我既情況 廢事講太多係度自爆

我都有焦慮..成日驚自己有病咁.
本身都好番好多..但呢排肺炎問題搞到我又緊張番
有陣咳兩聲又驚自己中..驚累到人🤦‍♀️

我諗我好大壓力來源都係黎至google成日有少少嘢就google, 然後google次l次都話係cancer會死, 搞到我勁驚跟住就會焦慮黎料

一樣，疫情令我焦慮翻發

exactly
呢排肺炎又搞到自己緊張番